perturbation = 0
------------------------------------------------------
1 : (-3,-3)
2 : (-2,-1.66667)
3 : (-1.75,-1.13333)
4 : (-1.73214,-1.00784)
5 : (-1.73205,-1.00003)
6 : (-1.73205,-1)
ans : (-1.73205,-1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (-3,-2)
2 : (-2,-1.25)
3 : (-1.75,-1.025)
4 : (-1.73214,-1.0003)
5 : (-1.73205,-1)
ans : (-1.73205,-1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (-3,-1)
2 : (-2,-1)
3 : (-1.75,-1)
4 : (-1.73214,-1)
5 : (-1.73205,-1)
ans : (-1.73205,-1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (-3,0)
ans : (-nan,inf)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (-3,1)
2 : (-2,1)
3 : (-1.75,1)
4 : (-1.73214,1)
5 : (-1.73205,1)
ans : (-1.73205,1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (-3,2)
2 : (-2,1.25)
3 : (-1.75,1.025)
4 : (-1.73214,1.0003)
5 : (-1.73205,1)
ans : (-1.73205,1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (-3,3)
2 : (-2,1.66667)
3 : (-1.75,1.13333)
4 : (-1.73214,1.00784)
5 : (-1.73205,1.00003)
6 : (-1.73205,1)
ans : (-1.73205,1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (-2,-3)
2 : (-1.75,-1.66667)
3 : (-1.73214,-1.13333)
4 : (-1.73205,-1.00784)
5 : (-1.73205,-1.00003)
6 : (-1.73205,-1)
ans : (-1.73205,-1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (-2,-2)
2 : (-1.75,-1.25)
3 : (-1.73214,-1.025)
4 : (-1.73205,-1.0003)
5 : (-1.73205,-1)
ans : (-1.73205,-1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (-2,-1)
2 : (-1.75,-1)
3 : (-1.73214,-1)
4 : (-1.73205,-1)
ans : (-1.73205,-1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (-2,0)
ans : (-nan,inf)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (-2,1)
2 : (-1.75,1)
3 : (-1.73214,1)
4 : (-1.73205,1)
ans : (-1.73205,1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (-2,2)
2 : (-1.75,1.25)
3 : (-1.73214,1.025)
4 : (-1.73205,1.0003)
5 : (-1.73205,1)
ans : (-1.73205,1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (-2,3)
2 : (-1.75,1.66667)
3 : (-1.73214,1.13333)
4 : (-1.73205,1.00784)
5 : (-1.73205,1.00003)
6 : (-1.73205,1)
ans : (-1.73205,1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (-1,-3)
2 : (-2,-1.66667)
3 : (-1.75,-1.13333)
4 : (-1.73214,-1.00784)
5 : (-1.73205,-1.00003)
6 : (-1.73205,-1)
ans : (-1.73205,-1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (-1,-2)
2 : (-2,-1.25)
3 : (-1.75,-1.025)
4 : (-1.73214,-1.0003)
5 : (-1.73205,-1)
ans : (-1.73205,-1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (-1,-1)
2 : (-2,-1)
3 : (-1.75,-1)
4 : (-1.73214,-1)
5 : (-1.73205,-1)
ans : (-1.73205,-1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (-1,0)
ans : (-nan,inf)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (-1,1)
2 : (-2,1)
3 : (-1.75,1)
4 : (-1.73214,1)
5 : (-1.73205,1)
ans : (-1.73205,1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (-1,2)
2 : (-2,1.25)
3 : (-1.75,1.025)
4 : (-1.73214,1.0003)
5 : (-1.73205,1)
ans : (-1.73205,1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (-1,3)
2 : (-2,1.66667)
3 : (-1.75,1.13333)
4 : (-1.73214,1.00784)
5 : (-1.73205,1.00003)
6 : (-1.73205,1)
ans : (-1.73205,1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (0,-3)
ans : (inf,-nan)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (0,-2)
ans : (inf,-nan)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (0,-1)
ans : (inf,-nan)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (0,0)
ans : (-nan,-nan)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (0,1)
ans : (inf,-nan)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (0,2)
ans : (inf,-nan)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (0,3)
ans : (inf,-nan)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (1,-3)
2 : (2,-1.66667)
3 : (1.75,-1.13333)
4 : (1.73214,-1.00784)
5 : (1.73205,-1.00003)
6 : (1.73205,-1)
ans : (1.73205,-1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (1,-2)
2 : (2,-1.25)
3 : (1.75,-1.025)
4 : (1.73214,-1.0003)
5 : (1.73205,-1)
ans : (1.73205,-1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (1,-1)
2 : (2,-1)
3 : (1.75,-1)
4 : (1.73214,-1)
5 : (1.73205,-1)
ans : (1.73205,-1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (1,0)
ans : (-nan,inf)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (1,1)
2 : (2,1)
3 : (1.75,1)
4 : (1.73214,1)
5 : (1.73205,1)
ans : (1.73205,1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (1,2)
2 : (2,1.25)
3 : (1.75,1.025)
4 : (1.73214,1.0003)
5 : (1.73205,1)
ans : (1.73205,1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (1,3)
2 : (2,1.66667)
3 : (1.75,1.13333)
4 : (1.73214,1.00784)
5 : (1.73205,1.00003)
6 : (1.73205,1)
ans : (1.73205,1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (2,-3)
2 : (1.75,-1.66667)
3 : (1.73214,-1.13333)
4 : (1.73205,-1.00784)
5 : (1.73205,-1.00003)
6 : (1.73205,-1)
ans : (1.73205,-1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (2,-2)
2 : (1.75,-1.25)
3 : (1.73214,-1.025)
4 : (1.73205,-1.0003)
5 : (1.73205,-1)
ans : (1.73205,-1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (2,-1)
2 : (1.75,-1)
3 : (1.73214,-1)
4 : (1.73205,-1)
ans : (1.73205,-1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (2,0)
ans : (-nan,inf)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (2,1)
2 : (1.75,1)
3 : (1.73214,1)
4 : (1.73205,1)
ans : (1.73205,1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (2,2)
2 : (1.75,1.25)
3 : (1.73214,1.025)
4 : (1.73205,1.0003)
5 : (1.73205,1)
ans : (1.73205,1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (2,3)
2 : (1.75,1.66667)
3 : (1.73214,1.13333)
4 : (1.73205,1.00784)
5 : (1.73205,1.00003)
6 : (1.73205,1)
ans : (1.73205,1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (3,-3)
2 : (2,-1.66667)
3 : (1.75,-1.13333)
4 : (1.73214,-1.00784)
5 : (1.73205,-1.00003)
6 : (1.73205,-1)
ans : (1.73205,-1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (3,-2)
2 : (2,-1.25)
3 : (1.75,-1.025)
4 : (1.73214,-1.0003)
5 : (1.73205,-1)
ans : (1.73205,-1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (3,-1)
2 : (2,-1)
3 : (1.75,-1)
4 : (1.73214,-1)
5 : (1.73205,-1)
ans : (1.73205,-1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (3,0)
ans : (-nan,inf)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (3,1)
2 : (2,1)
3 : (1.75,1)
4 : (1.73214,1)
5 : (1.73205,1)
ans : (1.73205,1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (3,2)
2 : (2,1.25)
3 : (1.75,1.025)
4 : (1.73214,1.0003)
5 : (1.73205,1)
ans : (1.73205,1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (3,3)
2 : (2,1.66667)
3 : (1.75,1.13333)
4 : (1.73214,1.00784)
5 : (1.73205,1.00003)
6 : (1.73205,1)
ans : (1.73205,1)
------------------------------------------------------
