perturbation = 0.0001
------------------------------------------------------
1 : (-2.9999,-2.9999)
2 : (-1.99997,-1.66662)
3 : (-1.75,-1.13332)
4 : (-1.73214,-1.00784)
5 : (-1.73205,-1.00003)
6 : (-1.73205,-1)
ans : (-1.73205,-1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (-2.9999,-1.9999)
2 : (-1.99997,-1.24996)
3 : (-1.75,-1.02499)
4 : (-1.73214,-1.0003)
5 : (-1.73205,-1)
ans : (-1.73205,-1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (-2.9999,-0.9999)
2 : (-1.99997,-1)
3 : (-1.75,-1)
4 : (-1.73214,-1)
5 : (-1.73205,-1)
ans : (-1.73205,-1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (-2.9999,0.0001)
2 : (-1.99997,5000)
3 : (-1.75,2500)
4 : (-1.73214,1250)
5 : (-1.73205,625.001)
6 : (-1.73205,312.501)
7 : (-1.73205,156.252)
8 : (-1.73205,78.1293)
9 : (-1.73205,39.071)
10 : (-1.73205,19.5483)
11 : (-1.73205,9.79973)
12 : (-1.73205,4.95089)
13 : (-1.73205,2.57644)
14 : (-1.73205,1.48228)
15 : (-1.73205,1.07846)
16 : (-1.73205,1.00285)
17 : (-1.73205,1)
18 : (-1.73205,1)
ans : (-1.73205,1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (-2.9999,1.0001)
2 : (-1.99997,1)
3 : (-1.75,1)
4 : (-1.73214,1)
5 : (-1.73205,1)
ans : (-1.73205,1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (-2.9999,2.0001)
2 : (-1.99997,1.25004)
3 : (-1.75,1.02501)
4 : (-1.73214,1.00031)
5 : (-1.73205,1)
ans : (-1.73205,1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (-2.9999,3.0001)
2 : (-1.99997,1.66671)
3 : (-1.75,1.13335)
4 : (-1.73214,1.00784)
5 : (-1.73205,1.00003)
6 : (-1.73205,1)
ans : (-1.73205,1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (-1.9999,-2.9999)
2 : (-1.74999,-1.66662)
3 : (-1.73214,-1.13332)
4 : (-1.73205,-1.00784)
5 : (-1.73205,-1.00003)
6 : (-1.73205,-1)
ans : (-1.73205,-1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (-1.9999,-1.9999)
2 : (-1.74999,-1.24996)
3 : (-1.73214,-1.02499)
4 : (-1.73205,-1.0003)
5 : (-1.73205,-1)
ans : (-1.73205,-1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (-1.9999,-0.9999)
2 : (-1.74999,-1)
3 : (-1.73214,-1)
4 : (-1.73205,-1)
ans : (-1.73205,-1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (-1.9999,0.0001)
2 : (-1.74999,5000)
3 : (-1.73214,2500)
4 : (-1.73205,1250)
5 : (-1.73205,625.001)
6 : (-1.73205,312.501)
7 : (-1.73205,156.252)
8 : (-1.73205,78.1293)
9 : (-1.73205,39.071)
10 : (-1.73205,19.5483)
11 : (-1.73205,9.79973)
12 : (-1.73205,4.95089)
13 : (-1.73205,2.57644)
14 : (-1.73205,1.48228)
15 : (-1.73205,1.07846)
16 : (-1.73205,1.00285)
17 : (-1.73205,1)
18 : (-1.73205,1)
ans : (-1.73205,1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (-1.9999,1.0001)
2 : (-1.74999,1)
3 : (-1.73214,1)
4 : (-1.73205,1)
ans : (-1.73205,1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (-1.9999,2.0001)
2 : (-1.74999,1.25004)
3 : (-1.73214,1.02501)
4 : (-1.73205,1.00031)
5 : (-1.73205,1)
ans : (-1.73205,1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (-1.9999,3.0001)
2 : (-1.74999,1.66671)
3 : (-1.73214,1.13335)
4 : (-1.73205,1.00784)
5 : (-1.73205,1.00003)
6 : (-1.73205,1)
ans : (-1.73205,1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (-0.9999,-2.9999)
2 : (-2.0001,-1.66662)
3 : (-1.75001,-1.13332)
4 : (-1.73214,-1.00784)
5 : (-1.73205,-1.00003)
6 : (-1.73205,-1)
ans : (-1.73205,-1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (-0.9999,-1.9999)
2 : (-2.0001,-1.24996)
3 : (-1.75001,-1.02499)
4 : (-1.73214,-1.0003)
5 : (-1.73205,-1)
ans : (-1.73205,-1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (-0.9999,-0.9999)
2 : (-2.0001,-1)
3 : (-1.75001,-1)
4 : (-1.73214,-1)
5 : (-1.73205,-1)
ans : (-1.73205,-1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (-0.9999,0.0001)
2 : (-2.0001,5000)
3 : (-1.75001,2500)
4 : (-1.73214,1250)
5 : (-1.73205,625.001)
6 : (-1.73205,312.501)
7 : (-1.73205,156.252)
8 : (-1.73205,78.1293)
9 : (-1.73205,39.071)
10 : (-1.73205,19.5483)
11 : (-1.73205,9.79973)
12 : (-1.73205,4.95089)
13 : (-1.73205,2.57644)
14 : (-1.73205,1.48228)
15 : (-1.73205,1.07846)
16 : (-1.73205,1.00285)
17 : (-1.73205,1)
18 : (-1.73205,1)
ans : (-1.73205,1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (-0.9999,1.0001)
2 : (-2.0001,1)
3 : (-1.75001,1)
4 : (-1.73214,1)
5 : (-1.73205,1)
ans : (-1.73205,1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (-0.9999,2.0001)
2 : (-2.0001,1.25004)
3 : (-1.75001,1.02501)
4 : (-1.73214,1.00031)
5 : (-1.73205,1)
ans : (-1.73205,1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (-0.9999,3.0001)
2 : (-2.0001,1.66671)
3 : (-1.75001,1.13335)
4 : (-1.73214,1.00784)
5 : (-1.73205,1.00003)
6 : (-1.73205,1)
ans : (-1.73205,1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (0.0001,-2.9999)
2 : (15000,-1.66662)
3 : (7500,-1.13332)
4 : (3750,-1.00784)
5 : (1875,-1.00003)
6 : (937.501,-1)
7 : (468.752,-1)
8 : (234.379,-1)
9 : (117.196,-1)
10 : (58.6108,-1)
11 : (29.331,-1)
12 : (14.7166,-1)
13 : (7.46025,-1)
14 : (3.93119,-1)
15 : (2.34716,-1)
16 : (1.81265,-1)
17 : (1.73384,-1)
18 : (1.73205,-1)
ans : (1.73205,-1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (0.0001,-1.9999)
2 : (15000,-1.24996)
3 : (7500,-1.02499)
4 : (3750,-1.0003)
5 : (1875,-1)
6 : (937.501,-1)
7 : (468.752,-1)
8 : (234.379,-1)
9 : (117.196,-1)
10 : (58.6108,-1)
11 : (29.331,-1)
12 : (14.7166,-1)
13 : (7.46025,-1)
14 : (3.93119,-1)
15 : (2.34716,-1)
16 : (1.81265,-1)
17 : (1.73384,-1)
18 : (1.73205,-1)
ans : (1.73205,-1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (0.0001,-0.9999)
2 : (15000,-1)
3 : (7500,-1)
4 : (3750,-1)
5 : (1875,-1)
6 : (937.501,-1)
7 : (468.752,-1)
8 : (234.379,-1)
9 : (117.196,-1)
10 : (58.6108,-1)
11 : (29.331,-1)
12 : (14.7166,-1)
13 : (7.46025,-1)
14 : (3.93119,-1)
15 : (2.34716,-1)
16 : (1.81265,-1)
17 : (1.73384,-1)
18 : (1.73205,-1)
ans : (1.73205,-1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (0.0001,0.0001)
2 : (15000,5000)
3 : (7500,2500)
4 : (3750,1250)
5 : (1875,625.001)
6 : (937.501,312.501)
7 : (468.752,156.252)
8 : (234.379,78.1293)
9 : (117.196,39.071)
10 : (58.6108,19.5483)
11 : (29.331,9.79973)
12 : (14.7166,4.95089)
13 : (7.46025,2.57644)
14 : (3.93119,1.48228)
15 : (2.34716,1.07846)
16 : (1.81265,1.00285)
17 : (1.73384,1)
18 : (1.73205,1)
ans : (1.73205,1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (0.0001,1.0001)
2 : (15000,1)
3 : (7500,1)
4 : (3750,1)
5 : (1875,1)
6 : (937.501,1)
7 : (468.752,1)
8 : (234.379,1)
9 : (117.196,1)
10 : (58.6108,1)
11 : (29.331,1)
12 : (14.7166,1)
13 : (7.46025,1)
14 : (3.93119,1)
15 : (2.34716,1)
16 : (1.81265,1)
17 : (1.73384,1)
18 : (1.73205,1)
ans : (1.73205,1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (0.0001,2.0001)
2 : (15000,1.25004)
3 : (7500,1.02501)
4 : (3750,1.00031)
5 : (1875,1)
6 : (937.501,1)
7 : (468.752,1)
8 : (234.379,1)
9 : (117.196,1)
10 : (58.6108,1)
11 : (29.331,1)
12 : (14.7166,1)
13 : (7.46025,1)
14 : (3.93119,1)
15 : (2.34716,1)
16 : (1.81265,1)
17 : (1.73384,1)
18 : (1.73205,1)
ans : (1.73205,1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (0.0001,3.0001)
2 : (15000,1.66671)
3 : (7500,1.13335)
4 : (3750,1.00784)
5 : (1875,1.00003)
6 : (937.501,1)
7 : (468.752,1)
8 : (234.379,1)
9 : (117.196,1)
10 : (58.6108,1)
11 : (29.331,1)
12 : (14.7166,1)
13 : (7.46025,1)
14 : (3.93119,1)
15 : (2.34716,1)
16 : (1.81265,1)
17 : (1.73384,1)
18 : (1.73205,1)
ans : (1.73205,1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (1.0001,-2.9999)
2 : (1.9999,-1.66662)
3 : (1.74999,-1.13332)
4 : (1.73214,-1.00784)
5 : (1.73205,-1.00003)
6 : (1.73205,-1)
ans : (1.73205,-1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (1.0001,-1.9999)
2 : (1.9999,-1.24996)
3 : (1.74999,-1.02499)
4 : (1.73214,-1.0003)
5 : (1.73205,-1)
ans : (1.73205,-1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (1.0001,-0.9999)
2 : (1.9999,-1)
3 : (1.74999,-1)
4 : (1.73214,-1)
5 : (1.73205,-1)
ans : (1.73205,-1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (1.0001,0.0001)
2 : (1.9999,5000)
3 : (1.74999,2500)
4 : (1.73214,1250)
5 : (1.73205,625.001)
6 : (1.73205,312.501)
7 : (1.73205,156.252)
8 : (1.73205,78.1293)
9 : (1.73205,39.071)
10 : (1.73205,19.5483)
11 : (1.73205,9.79973)
12 : (1.73205,4.95089)
13 : (1.73205,2.57644)
14 : (1.73205,1.48228)
15 : (1.73205,1.07846)
16 : (1.73205,1.00285)
17 : (1.73205,1)
18 : (1.73205,1)
ans : (1.73205,1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (1.0001,1.0001)
2 : (1.9999,1)
3 : (1.74999,1)
4 : (1.73214,1)
5 : (1.73205,1)
ans : (1.73205,1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (1.0001,2.0001)
2 : (1.9999,1.25004)
3 : (1.74999,1.02501)
4 : (1.73214,1.00031)
5 : (1.73205,1)
ans : (1.73205,1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (1.0001,3.0001)
2 : (1.9999,1.66671)
3 : (1.74999,1.13335)
4 : (1.73214,1.00784)
5 : (1.73205,1.00003)
6 : (1.73205,1)
ans : (1.73205,1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (2.0001,-2.9999)
2 : (1.75001,-1.66662)
3 : (1.73214,-1.13332)
4 : (1.73205,-1.00784)
5 : (1.73205,-1.00003)
6 : (1.73205,-1)
ans : (1.73205,-1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (2.0001,-1.9999)
2 : (1.75001,-1.24996)
3 : (1.73214,-1.02499)
4 : (1.73205,-1.0003)
5 : (1.73205,-1)
ans : (1.73205,-1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (2.0001,-0.9999)
2 : (1.75001,-1)
3 : (1.73214,-1)
4 : (1.73205,-1)
ans : (1.73205,-1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (2.0001,0.0001)
2 : (1.75001,5000)
3 : (1.73214,2500)
4 : (1.73205,1250)
5 : (1.73205,625.001)
6 : (1.73205,312.501)
7 : (1.73205,156.252)
8 : (1.73205,78.1293)
9 : (1.73205,39.071)
10 : (1.73205,19.5483)
11 : (1.73205,9.79973)
12 : (1.73205,4.95089)
13 : (1.73205,2.57644)
14 : (1.73205,1.48228)
15 : (1.73205,1.07846)
16 : (1.73205,1.00285)
17 : (1.73205,1)
18 : (1.73205,1)
ans : (1.73205,1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (2.0001,1.0001)
2 : (1.75001,1)
3 : (1.73214,1)
4 : (1.73205,1)
ans : (1.73205,1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (2.0001,2.0001)
2 : (1.75001,1.25004)
3 : (1.73214,1.02501)
4 : (1.73205,1.00031)
5 : (1.73205,1)
ans : (1.73205,1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (2.0001,3.0001)
2 : (1.75001,1.66671)
3 : (1.73214,1.13335)
4 : (1.73205,1.00784)
5 : (1.73205,1.00003)
6 : (1.73205,1)
ans : (1.73205,1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (3.0001,-2.9999)
2 : (2.00003,-1.66662)
3 : (1.75,-1.13332)
4 : (1.73214,-1.00784)
5 : (1.73205,-1.00003)
6 : (1.73205,-1)
ans : (1.73205,-1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (3.0001,-1.9999)
2 : (2.00003,-1.24996)
3 : (1.75,-1.02499)
4 : (1.73214,-1.0003)
5 : (1.73205,-1)
ans : (1.73205,-1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (3.0001,-0.9999)
2 : (2.00003,-1)
3 : (1.75,-1)
4 : (1.73214,-1)
5 : (1.73205,-1)
ans : (1.73205,-1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (3.0001,0.0001)
2 : (2.00003,5000)
3 : (1.75,2500)
4 : (1.73214,1250)
5 : (1.73205,625.001)
6 : (1.73205,312.501)
7 : (1.73205,156.252)
8 : (1.73205,78.1293)
9 : (1.73205,39.071)
10 : (1.73205,19.5483)
11 : (1.73205,9.79973)
12 : (1.73205,4.95089)
13 : (1.73205,2.57644)
14 : (1.73205,1.48228)
15 : (1.73205,1.07846)
16 : (1.73205,1.00285)
17 : (1.73205,1)
18 : (1.73205,1)
ans : (1.73205,1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (3.0001,1.0001)
2 : (2.00003,1)
3 : (1.75,1)
4 : (1.73214,1)
5 : (1.73205,1)
ans : (1.73205,1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (3.0001,2.0001)
2 : (2.00003,1.25004)
3 : (1.75,1.02501)
4 : (1.73214,1.00031)
5 : (1.73205,1)
ans : (1.73205,1)
------------------------------------------------------
------------------------------------------------------
1 : (3.0001,3.0001)
2 : (2.00003,1.66671)
3 : (1.75,1.13335)
4 : (1.73214,1.00784)
5 : (1.73205,1.00003)
6 : (1.73205,1)
ans : (1.73205,1)
------------------------------------------------------
